專家：中共準備惡意沽空美股，影響川普選情

佢沽我趁低吸

吓

Source？

中共有幾多美股？剩係知佢有一萬億美債

國安法，拉得

沽唔空佢地咪賠到破產囉
快D沽空 唔好等

支那：歷史文件

邊個專家

樓主呢件垃圾想學老鳳咁俾人拉

你個散戶同國家鬥？

有乜出奇, 炒高咗, 係decoupling完成前沽貨cash out走人

竟然想對一個, 有得印銀紙, 又想自己貨幣偏弱既國家, 惡意沽空?

快呀dllm 有咁殘得咁殘可以入市

不如試下沽tsla同aapl
用外匯儲備同fed印鈔機打
停哂大陸生產線
加上大户興波作浪
諗起都正

但富途班支那人係咁買美股

國家法拉你
黨永遠都係善意架

9 菜

快啦，淡友比人夾到爆爆袋喇

邊個借貨

其實股市點解會影響選情

個股市特朗普打莊咩

無知一問：美股市值幾多錢

其實唔使惡意
根本預左大選前走佬
你沽空的話應該比人夾爆你先落

沽支概都仲有可能
三大指數股=送死

嘩正 大把野想低買 nvda aapl nflx roku fb sq se

source 都無 你話係就係？

全世界都係中共？

一日有淡友 牛市一日都未完 我地會用你身體做燃料

破產專家

股市一冧都民不聊生喇
推到咁高

你估習大大呢幾年洗剩幾多吖嗱

依家先來惡意沽空
會唔會太遲？

一係還債
一係香港
和味

下面條靚用官方account沽完
轉頭一定入自己私人戶口大手掃

侵侵打經濟同反華牌
緊係有影響

專家指

仲有瑞士銀行嗰一萬億存款

沽美債抽高債息隊瓜個債價，股市自然會跟住仆街。

仲邊到有美金
要做一早做咗啦
中共得個講字

求下中共快啲出手 想搵位入貨

快，我岩岩入左最後一筆落IB

傻共 你對手個printer
爆升你補唔到倉 輸到仆街

中國既行動 好難講個影響係正面定負面
商家佬本身咁奶共，而家影響到佢地利益
一陣美國佬嬲左中國倒戈撐trump就仆街

TSLA升得咁勁 其中一個原因係太多淡倉、沽空
佢一升穿 班淡淡要買貨補倉 導致愈升愈有

直接用國安法告鳩美國總統，再過去拉鳩佢咪得囉！成班戇鳩鳩！

如果全部大陸人放隨時跌一半

之前聽聞中共大量印美金，唔通準備做好事咩

沽空成功, 我入市
沽空失敗, 支爆

今次真係公我贏, 字你輸

去到白宮前
北京就核爆

笑撚死又用美國財技打美國人

你有幾錢啊傻系連登仔

人棄我取
btw有冇source先

身為一個良好市民
為免乜春野社會安寧被擾亂
報國安先

國家級攻擊別國市場 仲要係大選搞
民主加資本主義實開佢波
我樂意陪葬

終於可以買多幾手tsla了

快點沽
收多D平貨

中共有美金咩

中共: I go to 沽 by trump

係7.8萬億。。仲要美金呀。。

已經唔夠美金 仲學人沽貨？

快沽

侵哥再派錢，美股再升。

到時唔知邊個係秋官

快啲啦 我想撈底

依家係民不聊生，美國政苦派錢，散戶就拎啲錢去美股。

其實算係搵股市派錢俾市民

記住沽tesla
準備瞓身

侵哥R 華爾街班撚樣拎六萬億出黎，派左街坊後班街坊就洗一啲儲一啲，淨返就拎去入市。最後都係華爾街班撚樣贏。

同fed鬥 睇下你美金多 定佢多

佢有部印鈔機係到

中共可唔可以打破做空美股慘過做雞既命運呢
空倉等睇戲

而家個市都係中共炒上去

有機會賺最後一筆

你估中國無印美金？

沽空中概股😂

嗯 加油

道指垃圾黎

中共分分鐘連robinhood啲老散都打唔贏

人哋咪take profit囉
跟住跌返落去又買過

沽空美股？夾死都有份

咁即係可以掃貨了
多謝小學雞

lm

你中共有幾多美金沽人地呀？
人地可以開印鈔機， 定係你又想開印鈔機印人民幣去沽美股

幾時沽，等緊靚價入市

走呀！！！

自己市場唔比人沽但去一地度沽鳩人
劣等民族

幾時沽
想買

沽哂zm

中

today

原來係中共搞到呢2日跌

😂😂😂

pu

惡意沽空可恥

都話靜架啦,阿爺睇連登mon左幾日成班港仔走資去哂美市又tsla又aapl,而家事啦比習大大追殺

預言好準

專家分析

電視d 財演食屎啦

咁就係香港人入市美股好機會，等支那狗玩A股做韭菜

戇尻 你知唔知美股個深度既點

中國有幾多外匯可以咁玩？

事實係中國高位放曬，然後美國panic sell，中國又贏

咁你尋日入左幾多？

一人一股tesla
撐起美股呀屌同282一樣

要買都買蘋果

Tsla冇業績要震倉好易

樓主知道太多

佢唔敢

係咪呀 沽落去比我買平價賺錢我唔介意

造謠都係犯國安法，

中國有撚錢沽咩

沽空可以借貨，低位再買返。 國家級炒家。

訓撚醒未
大陸錢多香港好撚多倍